【武漢肺炎】九巴21條路線2月3日起暫停服務

新型肺炎疫情持續，九巴正研究因應實際通勤情況，加強早上由新界前往市區的巴士班次，例如新界西往九龍區的路線，鼓勵乘客提早出行，利用巴士車廂較寬敞的空間，分散人流，以減低市民感染風險。

而因應教育局延長停課的安排，21條九巴路線將會由2月3日起暫停服務：

3M (特別班) 彩雲 → 慈雲山 (南)
5C (特別班)貫華里 → 尖沙咀碼頭
13M (特別班)寶達 → 觀塘站
14D油塘 ⇄ 彩虹
14D (特別班)藍田(廣田邨) → 彩虹
17 (特別班)九龍灣站 → 愛民太子道東麗晶 → 愛民
23 (特別班)順天 → 觀塘碼頭
28S裕民坊 → 樂華
34 (特別班)葵盛(中) ⇄ 荃灣灣景花園
43D青衣長宏邨 → 葵盛
82B (晨早特別班)美田 → 大圍站
86S錦英苑/馬鞍山市中心 ⇄ 沙田站
87P利安 → 頌安
91P香港科技大學 (北) ⇄ 鑽石山站/彩虹站
93M將軍澳(彩明) → 寶林
214P安秀道(仁達樓) → 長沙灣(甘泉街)
241X青衣長青邨 → 愛民
261P兆康苑 ⇄ 天平邨
288A水泉澳 → 沙田市中心(循環線)
288B水泉澳 → 禾輋
288C水泉澳 → 大圍站
296M (晨早特別班)唐明街 → 康盛花園

九巴罷工？

好多都係窮撚地方線路

應該停b字頭嘅巴士

暫停B3啦

應該大部分都係一日得幾班嗰啲返學線

上課日特別班次嚟

結論係咩

睇黎都係集中停繁忙時間果啲特別班次

咩叫因應教育局延長停課的安排

W同B線先停啦

簽名啦

今次停的全部都係開比學生坐的路線/特別班

原來係咁

W線全停...
其實W2 W3幾有用，改總站好過停

全部返學綫罷了

中區去沙田
搭W1 轉 W3

全民罷工

W3係北區人罷鐵恩物嚟
唔通坐73(A)出大埔沙田咩

太可惜

好心佢開返上水至沙田果段

幾時先停B車